有無人知呢隻係咩game

IG廣告見到 但禁入去完全唔係呢隻game黎
同埋睇個樣似係PC game多過手機 有d似之前既龍之谷
有無巴打知係邊隻game黎

咪龍之谷囉

pc版唔係摺左啦咩 同埋玩過幾年 之前好似唔係咁既樣

好明顯佢係cap pc版嘅圖出嚟賣廣告再呃啲傻鳩禁入去
然後等個傻鳩發現中伏跟住上連登開post問人係咩game

其實有龍之谷手機版,不過好似係垃圾